# quiz
- Créer une base de donnée nommée : "quiz"
- Importer la base de donnée 
- Editer le fichier database avec vos accès
- Lancer le fichier index.php en localhost,

Features manquantes: barre de progression, bouton : "See my score" 